[殺狗會] 絲打們的賭博日記 (696)

❤️

me

我

屌牙 殺斯2:0

ex

ez

694 695 lehh

Jump

訓

收到風92蛇贏幾十k 準備派！！！！！

殺c
on9平

馬模cup未

半場1:2
全場456

雙馬

馬模入3球 開個大球全格黎睇睇

馬模卡爾馬

哈馬比-3

開哂大球比我

gogogoal

早抖

晚安

史達追和未
馬毛cup未

💩同路？

話說
明明上個post 694

2:1了

史達cup未
馬毛cup未

薩普
諾高

on9平1/3

樓豬俾料買696牙

No eye see sleep

紐倫堡點睇？

同路呀青蛇

好想allin ajax半大

如果想開心為什麼需要等

mamo

1:1

快cup

卡2馬入未

快要cup了 比d耐性

5x1頭兩關@0@

卡爾馬大到未

讓球?

yes

mamo goalllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

Cupped
Good

史達cup未

卡馬入未

卡馬入三球一世球迷

諾高平追和未

同路

比史達追左先

史達追和未
馬毛456未

2.5大會唔會有奇蹟 卡馬爾

紐倫堡

諾高平追和
薩普全格
派一個

加油

對撚哂😂

回到1.97 買左

Lm

Gun

派未，夜媽媽走來問水

盧鬥詠第3546361回合

史達上次cup我華拉4粒今次唔係伏9我下話

Ajax入多球未

最令我放心嘅敵人就系牙詠

我都嚇親 拉斯彭馬斯仲轉平手
是咪play me

買左切牙點算

史達追和未

紐倫卡爾馬

Weak

達斯1:0

死 買左好大注紐

仲有82分鐘

係

完場再問號拉5想反bin

卡爾馬goal

史達十分鐘追和是夢嗎

史達快手比多粒

史達追和一生球迷

紐要cup了

快來絕殺追和

比史達入先

紐倫堡反cup請一個手粥食板雞扭扭粉

mamo goallllllllllllllllllllllllllk

1:3
Good

馬模好球！

屌你奶on9平 輸半都頂唔住

mamo goallllll!!!!

刷角有回報史達比多粒

我了

好撚肚餓 聽朝起身食m記早餐先

wtf 1:3

史達快手

80分鐘後輸哂
on99

滑蛋牛堡正到

GOALLLLLLLLLL
史達追和！
馬毛cupped！

派我未

派我了

5派講5通

卡2馬 2:0
可唔可以入多粒

Me

5x1差3關派什麼

一齊叫啦 比多粒

洛里昂請半場3:0

好彩無買殺斯

薩普/諾高
入一粒
我聽日去跳樓

ajax絕殺 半大 gelllllll

求絕殺

牙香乞食技能火力全開！

MAMO 封咩盤

你就唔cup都請🍔

有人掉野

紐倫入未

喊咩牙堅強d

我賽前想要主 但對盧 飛了

11

Cup佢老母！

一講就入 尼b好準

我牙香講先ga^_^

即場2.5s

嬲
all in 一場盤
輸左出年見 88

挽留

買咩

不要太衝動

跟q買切

講黎聽下？

鯨魚
噴射機
櫻花
白禮頓
紐卡素
國米
馬模

李角大
拉斯盤/大球

西布朗

注項1
狀況 注項已被接納
編號
2965
投注類別 讓球過關 5x1
細節
星期一 3 諾高平(主) 對 馬模(客)
客 [0/-0.5] @ 1.74✔️✔️
星期一 4 薩普斯堡(主) 對 史達比克(客)
客 [+0.5/+1] @ 2.09✔️✔️
星期一 9 羅連安特(主) 對 尼奧特(客)
主 [-1] @ 1.85
星期一 11 拉斯彭馬斯(主) 對 切爾達(客)
客 [0/+0.5] @ 1.84
星期一 12 山度士(主) 對 維多利亞(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.81

快 全格派牙香

鯨魚
噴射機
櫻花
白禮頓
紐卡素
國米
馬模
李城

買了西布朗
88

對了 要拉斯算

禾刀有預感斷了

唔派錢點賭 ＿

Sleep

贏左先番黎
講定再見先

same road, 唔好斷住

挽留定

洛里昂比手炒456

馬會西甲唔開即場角 2連想入細

加油油

比力la
快手炒對家456
訓了

希望
不過我縮左注了

山度士 訓了

聽日恆指又升了

跟你搵食

想即場李城

切goal 1:0

黃雨了

阿迷性交轉運黎？

小小運仔咋

禾-6的

達哥2-0

仆街薩普斯堡

切爾達巧勁

追和是夢?

差啲3-0 啲反擊

薩普斯堡我屌你老母

訓先 各位晚安

買左達仔盤補完飛 訓 88

LEE 9.5s頂住

又要幫盧含了

我盧勁過我詠甘多

哈哈哈 又中

達達3-0

鐘聲響起反CUP的訊號

達仔紅

Teddy仔你比人冧咗仲蒲頭

Cup到我係沙田馬場到拉屎啦

龍門紅？

小妹2-0補哂和反杯 不撚怕

Super得唔得

5撚中意喎

龍門rc都無12m

守完先打人唔得既-.-

B gor 輸撚哂啲錢未

紅左件都唔識日

摩迪子糕

詠神2345擊炒哂

李城入波未..

復活拍第二季咪得

客主客主客 差李城

切爾達頂住

支持青蛇

達仔4-0 頂刀吾能洗頂

話咗

讓你半隊你都cup唔到啦

尼奧特1:0

山度士點睇

Fake

支持

懷疑我盧同阿迷性交轉左運

好廢拉斯 下場買對家

55

5-0

... 呢個係咩玩法

艾斯柏斯帽了

抵我fifa 用佢

哂左5舊補飛

派me ok

1:1西

先贏番我超同今朝啲半一超人

1:5

1-5 禁爆平安鐘

2-5

1:1 ft

2:5 ft

挽留摩迪子

9.5s 6.5s 5.5sgel

5.5s

5串6李城輸半

買山度士

有冇人同路

買了少少 南美狗

開住now睇兩隊淨係9斬底都無落過就知買細穩了

有

奧林普x山度士

Same road

山度士被㩒屌

山0:1

山 1:1

瞓醒竟然見到mamo反cup
就知今日有個good morning

山度士

1:2

全對家

24 cashed
大大力gel

2:2

大波波 cashed

超早水
切爾達大波gel

勁！

殺普C
李城

半一超人

聖馬J same road?

-6.. 有運

教我

咁準時開波既

聖fg

岩呀 刷角先入到波

屌你老母山度士

嘻 太易玩了

盤田
包
花膠
成功演
魚
柏芝
盧花
Az
蒙彼
莫迪
卡爾馬

5/11

想入細

入波未

問朱蛇la
佢100%

唔係半7嘛

半7識買了 最高中位14.5？

好似15.5

半7 點買好

要相信半7魔咒

8c

有得補好補

不了 信初盤

9c

好眼瞓

10c

0-1

馬J

goallll

救命 架小巴續下踩油 坐撚到頭都暈

10.5

11c?

12c

鼻fg又中

我已經報左驚拉佢

釋放我老4其王

可唔可以開16C 想隔離po全爆

13c

聖ng

出水未

我都想 死咗出唔到

又同路 再跟

馬J快Goal

14c

入波未 馬Jjjjjjj

唔似有波入

16c

勁 小妹有講但無買

我都冇 笑下隔離

我都諗緊點算
落街買波經

個盤sir 好似幾有料。係馬後炮方面

想g

一蚊不買阿甲角細

今晚挨眼訓了 幾點出

屌你山度士

飛數岩 或者12點前出

唔好出半場啦

早呀！

mon po先

你咪撚柒跟

hi

紐真係cup

好惡

嗨

你好

依家係旺角都唔覺焗

琴晚一場

山度士大

今晚12點前再出

好 我琴晚見唔到
你徒弟出卡爾馬大 還我血汁錢

利申 無買

我同咗佢講咗麻麻，話會skip

另外比咗切爾達佢，佢應該出咗卡爾馬最後

關你Q事

長moon呢個po了 隔離d狗好嘈 日日吠

當初ching 好似都係bgor post?

咪踢爆啦

bgor近期點 我契爺黎

輸到針

過檔有咩問題牙

知錯了 呢邊大蛇又多 出水又準 真人又型 賭到揸幾層樓係手 日日食好西 要改過了

你好呀

新人留名 山度士屌你老母

見你貢有誠意 比埋教學你
盤-善神 盧神 樓豬
大細-m巴 牙朱
角-尖神 袁澧琳
單雙-19eng
即場w 樓豬
Ng 鼻屎哥

點解你咁廢仲賭波

十連傳說呢

買4000蚊切達輸500山度士都唔得-.-

無啦啦串鳩我 贏到傻左？

小妹都無啦啦比人串
心諗私食左幾場又要話你知咩

善妹

點解你地買得咁零丁 係要凸幾十蚊 盧係咁 同鄉你又係咁

鐘意買哂啲零頭 有2090今朝咪買1090

Same😂😂😂

因為係尾數 岩岩場阿甲買左3190

我！

唔怪得 我仲玩緊幾十幾十

嘩屌棋西唔出比我

李城比狗屌

屌u 我周圍跟水炸

執番身彩...

你贏咁多

摩迪西布執半！

一起身就鳩買左$340主
血汗錢都呃 屌你豈等閒你隻臭馬

自己話自己贏咁多

咁阿記比咩屌

早牙機械人

?

買左4K

點解冇得買幾蚊

早 今日一條毒撚去科學館睇古埃及文明

上次買左同場另一隻$3000wp比你跑贏左

咁都有得尾

Win都3000咁能癲

要小心啲 唔好比木乃伊捉走

係出面睇post話好多人 做咩野

好貼心

甜過灌糖漿

好多人去睇?

港女 小心變解體機械人

老4派我未

我有善妹保護罩

前兩日豬到7彩你又5係唔知 屌你飲油果日

呢期興行博物館? 古埃及啲女識咩

邊洗識 打卡就得-.-8

今晚皇馬100%的波？

上堂8

你自己都唔講
btw x衛xx石 x些x 呢d係咪死左 做左賣料狗

今朝場波有無出現過16.5足水

ky係燈 盧係燈

鯨魚
噴射機
櫻花
白禮頓
紐卡素
國米
馬模
李城

又斷
On9🤣

咦

我屌李城 李城全隊比狗屌

自己緊係等人加入去先型

驚西咩辣殺25仔

今晚跟你搵食

我猁梗係識

其實啲人成日炒 例如我 仲話睇岩咩咩睇岩咩咩唔覺得尷尬咩

所以咁燈5好出黎獻世 好似我咁

你贏爆馬會啦

派我

呢個真

棋王

訓到而家

賤種

岩牙 所以琴日炒完頭場唔敢講 度到最尾一秒先買

老夢老夢

對唔住

米阻住朱蛇生仔啦

朱蛇睇反黑咋

睇盤有野想問
琴日場李城 馬會一直維持平半1.7水左右
出面開半球 本來一直都係1.8幾
到開波前 出面係咁回飛 去到1.9幾 2.0都有
但馬會就一直冇郁過
點解你地都係會揀李城
利申唔係jer 只係想問點解會揀李城

李星fans得罪你咩 又比人串

琴晚係我唔生性，sorry

無問題，我驚認錯人姐

因為5睇出面

屌爆你老母
還我血汗錢

華dee踢屎波

想搵出邊個係本身燈

因為禾on9
Sor

無ky

咪利申左囉
只係想問出面回飛 馬會唔郁 咩2c

過埋呢個sem先算~😑

搵內鬼

好2搵

btw 想問下有冇網睇出面嘅賠率變化

88%贏盤率

d大蛇好串

星期二係上盤夜？

很想要吧~

唔包括利記

支持那不勒斯

求你了西面

capped

我都想要

所以揀左李城-0.5 角球

有無之前cap佢果幅

又想坐過呀？

今晚比場角西面, 唔中佢就係鬼

比埋我

開班未
月費幾多

歐聯求帶領

dreambig在哪？

我心入面

各位乖喇

原來開漏左兩個..

大家好

我個名 all in

有冇死忠撐利記讓兩球

今晚大把球

揀緊

揀哂

ok

午睡時間 88

我朗必勝

一起身就輸7哂

唔起身都輸7晒架喇

開班教反手未？

一場夠

揀場唔中？

報名嗎

不了

新人留名

夢大

最近輸好多，有無大蛇比料跟下

山度士大

鼻蛇

棋妹

我渣嘅

牙鼻今獲買完訓左 發現你終於同路

細細過賭球果時已經知鼻蛇即場準

朱蛇去咗日本我都唔識賭球了

有更重要事項做緊

依家我知道，叫咗佢帶袋

阿幅carry

佢好似無帶

中出射入呀

唔好誤會 講緊shopping 無自備袋

一射破網 世界波

跟超夢夢

唔好啦，等你出山

等佢出，唔同路就ok

米jer我夢

大陸邊度

阿福睇 小妹賭球

盲買

師傅我

有無帶袋

帶左琴日新買既多拉A夢袋

Good! Happy Shopping

德乙 7c

仲有半個鐘要quiz,依家要溫了

型到爆

走啦小學雞

你用味小學雞

仆街溫唔哂 要quiz

要搵一個價值觀正常既女仔係咪好難

唔係

1.85 1.85 咁既機率

咁睇黎我係一枝明燈

朱蛇

早安

同矛福

朱蛇
所以咪有人要囉

點為之正常先...

好似小妹咁

邏輯正常 普世價值 已經夠

媽媽係唔係

講起媽媽 屋企個層有個呀媽成日鬧2個仔 鬧到好大聲好粗魯 我都唔明 又唔係好百厭 有次去游水又見到佢3母子 個呀媽又大大聲咁鬧佢地唔游水係到玩
真係諗唔明 細路鍾意玩好出奇咩 你帶佢黎都係想佢玩下水姐

我條女係 但佢冇咩情趣

識唔識開解你

比啲情趣用品佢

小妹同小妹男朋友都無情趣

唔識

會唔會討論下時事呀 交流下睇法

我地兩個讀緊個科 好難唔講時事

quiz 完

Quiz咩

一星期啲新聞，quiz 返內容

你想要咩情趣先 哄你開心?

間唔中準備下驚喜 平時講下sweet野

巧sweetsweet

個個都有女。。。

唔好講有冇女先 我依家目標都冇 女都冇得溝

小妹有男朋友

有錢有機會有女，但無錢一定無

好似係

利申 窮撚

跟呢度啲大蛇賭錢邊有窮人

做野呢到全部都呀姐 冇岩

食呀姐冇手尾

震強

太多臭男人

雖然我怕羞仔 但係都要識女咖

曼城角大落到咁

唔洗睇水位了 一野轟落去MC

走啦紅q 我a0呀

真係圈子問題

我個科男女比例極懸殊

Comp Sci表示

我以前讀過物流 一班女過半數 諗唔明女讀物流做乜9

讀點樣運自己出去

我男朋友中學識

我有問係到識既女仔朋友 好似話求其揀 我就話下求其揀都可以讀到畢業

4點半個天黑到

打機麼？

打G

仲返緊工

打到邊

準備放學又返工

Hr12 g4
整左套黑炎王
唉
我找街場打 死得好狠過唔到key quest
去mh po問有無人可以carry 比人叫過主

有冇我tg 我睇下我個朋友幾時升到 搵你 依家好似g1定2

有
今晚找你打機 唔賭球了

小妹無讀書

唔通個個都想

唔一定咖 我都冇讀書 每個人都有自己睇法

me too

岩阿親

講真冇女既時候就會話冇女 有女又嫌女煩
但係我都想

你tg到搵一搵我先 我朋友hr11啦應該今晚可以

到時就唔係咁諗架啦你

你地打switch版mh?

3ds同ns都可以一齊打

首先要

幾時先讀完書

而家放棄就由聽日開始

小妹讀書都好屎

科學館咁撚多人既

有邊個唔想讀到書 但係真係唔識呢 讀唔掂

18號最後一日呀嘛 有個古埃及文明展

屌你老母fyp

同意

就係想去睇

得返幾日要交proposal

我都算無努力過 由佢了

我知道那感覺 奧瑪

Text mining都做撚死我

上緊賭球研究，每日都有assignment

其實早啲知 平日得閒屎忽痕我都會想去

廢柴

決定今晚跟馬會推介買
一定fatfat＂

讀得好咪又係返工做隻9

九龍塘1st hon

除左專科或者你出黎做專科 唔係都係2萬樓下既狗

== 鯨大

馬料水1st yr😂

今晚要交project

我想講

please don't

thanks

...

返到屋企即刻tg you

又落雨媽逼

可5可以5做fyp牙

個人冇事先做到世界冠軍咖嘛

是咪有手足打芒亨 7十幾hr侵唔侵

屌你poly?

仲要做data mining 唔撚係同學掛？

5想返學牙

dayoff訓個晏教

比人quit 左

成日屌女阿啦

咁你都知

有邊個唔知=.=

有咩係變身5知手

收下把口啦

係人都知=.=

你都知

咁可能你唔知...

真心？

我知你知佢自己唔知

都收貨啦

希望大家讚好此留言以表示對詠巴既祝福
1正皮=1support

希望詠巴可以早日歸來日記大家庭

支持左

g持

詠巴咩事

愛g

佢話免疫系統出事

好大穫咖喎

應該係話佢話免疫系統出事
仲5係愛g

Wing jai 好耐無上黎了

點

七孔流血還七孔流血 死還死 兩回事

個個都知

紅斑狼瘡

mhxx難玩到

皇馬果場11.5大可取嗎？

玩嗎?

你收手啦

24 6316 8412 4683
9999

番緊屋企咋

要幫手

度完波

新十連第一擊未

真係咩

老4今日打機

打得未

比D信心自己 日記手足對朱蛇好高評價

那不勒斯？

有無手足有聽Placebo

似最城

翻8am...幾時先得大叫收工cash

hr幾

幫阿鼻打金獅子

TG搵我

激死食巴

Hr12 打key

tg PLEASE

呢D我應該仲打到

夜期上牙

買3ds定ns好 想玩mh

跟q蛇

其王打機未

2:45
RB對波圖
上盤 大家點睇
3.5大

NS啦 新啲

me 辣殺。。。
[black]點解唔買1.5 2.5?[/black]

有朋友一齊打機好正

遲d買完john你地

收工cashed!!!!!!!!!

得我想要tot？

Hot dog

希望唔會變T0T

T_T

小妹十連系列:
1. 希拉

上場輸四球
今場平手

又入錢

咁比面我

無智財卡可唔可以去投注站cash out架?

我都無 但我開戶口果陣連左銀行卡 所以平時轉數入去

狗會幾百個 幾百個咁比朱蛇

我唔想經銀行戶口 廢事比女友發現

而家行街睇比數要較到個mon 勁暗
好驚買錯

大波黨黨員

初睇

咁我又無擔心呢樣... 專心行街唔諗波

頭場典買

大波黨主席

要客了

諗緊買唔買

嘿

買波一定係買大，唔買中不如唔好買

會

比人發現咗

度好球了

跟了

已經唔知許豬左幾多口

有咁多大蛇出水

同

all in gun like ytd

皇馬 -1/-1.5

頭場有冇人要主

兩場都唔睇尾

我想
上場比人打炒
今場開平手

針

但係係咁回

Confirmed

咁早出？

我對左我針先 88

祝贏

燒錢落海你問我答

信你 買大

師徒對決

迷唔到m了 因

系
想skip

唔買客 都唔好買主
信我啦

我信Qq

好信你
買客！

同92蛇同路 放心晒

Gun 1k

9.5

M巴出細，我睇半大，點算

半大全細

Buy jor home

客上

我的心 又似小木船

肥朱幫我叫埋半大得5得

大船係2.5b?

買左主

小妹支持567

但我驚假波 想針

屋企多左條神獸
啲強冇哂

爽！

10C未呀

最後skip 咗頭場算

同路 要all in了

小妹燈神

2/10

尋日又唔見李城刷

咁硬既 個中位數 又落番9.5

力頂9.5

零射門

咁多位 我地度下場

客即場讓平半

比d信心 我跟左

1-0

主1:0

3/10 主1:0 要刷角了

92還我血汁錢

一射門一入球

未完 比啲信念

。。好似有希望

半場日多甩好嗎

客快啲追平 開左半大先

主頂實

再打電話

比角先啦 唔好講野

開個大波黎啦

仲有一球

快開大波 刷角

俾盡一球好了

場波完未？

重人出左 唔出聽日自己玩算

唔巧嬲豬
禾9up

12

球呢

away 12m

wohooooo 1:1

半大goallllll

半大全細好嗎

Me goal

小妹allin左mc 跟唔到

下一隊入球 無入球

收翻對腳入天台先

如果而家先買買咩好💔

Hope we can cup la diu

細棍蛇半大cashed
比多粒全大

好有信心

支持92

Cup唔到禾仆街
Buy jor 反cup

一陣鼻又出黎: 柏xxxx ng

咁咪岩

鼻淨係同棋王對架姐

咁 希xx ng

下球似客

棋要主

打緊mh唔得閒對我呀佢

馬會壓到主3 主勝好低

ok-1

Super算啦

想補飛

btw 我發現個場得三個觀眾

刷角未 大佬

掃地黎

睇live未見到有人

編劇，監製，導演

客ng

買150無入球，就sure win

3.5s?

掃地都係觀眾

你係味其中一個

🤔

我買左700幾蚊大波

買半大咪無事囉

200@5倍no goal 正數

9.5 @2.90 無錢買

比條生路黎行下 一放監就想殺手足

喜欣

針撚左啦我

ky上水

😂😂😂手足重注？

屌 角大已死 _ _正燈西

No cash out完d尾數 唔想入翻錢

潛水先

ok see u

慘過踢街場...

求你入多球

主啦肥朱

比多球朱b

4/4.5s 準備gel [black]半場角[/black]

報警

請出水

我已經有

有無白金sup雙排

為左你 我買完大球經已補左no goal

小妹 但唔想玩

想_你

sor我太廢

是但啦

有會然嫌小妹半場燈
想問下客追和未牙 好緊張><

肥朱幾時去富士山果邊玩

4/4.5s 搞掂

已經報咗警

你係日本

完左半場啦 半和收得啦

平安鐘已禁爆

小妹輸左以後唔能講

度半場最哂時間
結果出完水仲要比人叫唔好再出
係咪即係叫我唔好阻住地球轉

走啦

我都想打機

我驚驚地補左小小飛

Ok

記錄下先

柏斯半大✅
最城
摩洛哥
摩洛哥半大

挑不挑角膽好🤔

買咗

7.5ok嗎

而家立在不敗之地了

8？

又贏

應該9

100%的投資

補左no goal 入一球就贏多d 唔入都贏

好餓...

Ccccccc

割膽

如果10c完 不如派1個
唔洗留

歷基亞U19 10.5

不如8c ft 算啦，收10注😅

玩到咁大又逼死人

柏斯波利斯3.5角大
有冇人跟？

goal

2:1

2:1 2.5/3差1球全格

主

禁一禁平安鐘先

好累...

客cup

都追唔到5球啦入乜鬼

me vs m240 me win

曼城轉左-1

刷角未

ky 又㩒咗幾多百下

買左5.5

比多甩啦

好衰, 師傅輸錢徒弟踩一腳贈慶

又豬 垃圾希拉

半3全?

5.5大
客ng

1001

佢一定無買 細波佢點會田金

買

10011